最近聽返廣東話歌...

本來一直聽開廣東話歌 英文歌
後來唔知做乜韓風興起就轉聽韓狗歌
到依家再重拾轉聽返廣東話歌
其實廣東話啲歌詞真係好有意思
愈大再聽返 真係好有意思
甚至真係聽到心都酸埋 眼淚不自覺流出嚟
廣東話歌真係有好多回憶係到...

狗都唔聽

你去做狗就唔使聽

因為你唔識韓文